{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049680",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "그라제"
    },
    "text": "江原特別自治道束草市東海大路3958ソヒスターヒルズザベイ111号に位置する米フィナン市に専門店です。 ここではコーヒーとグラスワイン、手作りシロップエードを一緒にお楽しみいただけます。 自家用車でお越しの場合、束草市東海大路3958 ソヒスターヒルズザベイで検索するとお越しいただけます。 グラジェは束草で指折りのデザートカフェ、感性カフェ、雰囲気の良いカフェの一つで、束草海水浴場から車で2分、束草高速ターミナルから車で2分の距離に位置しています。 駐車は商店街の地下駐車場及びお店の前は20分間駐車でき、商店街の地下駐車場は2時間駐車料金を支援しています。 公共交通機関でお越しの方は、店舗から徒歩3分の距離にあるセマウルバス停から7番、9-1番のバスをご利用ください。 米フィナンシェのメニューは10~13種類で、様々な選択が可能で、価格は3500ウォンから始まります。 アメリカーノは2,900ウォン、手作りバニラビーンラテは4,900ウォン、グラスワインは6,500ウォン、パッションフルーツエードは3,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラジェはどこに位置していますか？",
            "answer": "グラジェは束草市東海大路3958ソヒスターヒルズザベイ111号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラジェで楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "グラジェではコーヒー、グラスワイン、手作りシロップエードを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "自家用車でお店に行く場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "自家用車でお越しの場合、束草市東海大路3958 ソヒスターヒルズザベイで検索するとお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "グラジェの駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は商店街の地下駐車場及びお店の前は20分間駐車できます。商店街の地下駐車場は2時間駐車料金を支援しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関でお店に行く場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "公共交通機関でお越しの方は、店舗から徒歩3分の距離にあるセマウルバス停から7番、9-1番のバスをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "グラジェのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "グラジェのメニューは10～13種類あり、様々な選択が可能です。価格は3500ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りバニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りバニラビーンラテは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グラスワインの価格はいくらですか？",
            "answer": "グラスワインは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツエードは3,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 429
    }
}